中日不分｜尼馬稱遭種族歧視 被踢爆曾鬧酒井宏樹是「中國狗屎」

上周日法甲國家打吡巴黎聖日耳門0:1不敵馬賽的聯賽中，兩隊球員在補時階段大打出手，巴西球星尼馬更被VAR發現，揮拳打向馬賽守衞艾華路蘇比朗領紅，賽後卻聲稱自己遭到種族歧視，最終尼馬被判罰停賽兩場，但法甲賽會已就尼馬稱遭種族歧視的事件，展開調查。

雖然尼馬聲言被艾華路蘇比朗稱呼為「混蛋猴子」，但早前已有西班牙傳媒踢爆，尼馬早於上半場稱呼對方為「同性戀」，周二西班牙傳媒再爆料稱，自稱遭到種族歧視的尼馬，在比賽期間曾向日本國腳酒井宏樹，鬧爆對方是「中國狗屎」。

事件之所以被揭發，是由於法甲賽會介入調查事件後，艾華路蘇比朗否認相關指控，馬賽方面亦開始找尋證據，結果馬賽從一些錄影片段中發現，尼馬「中日不分」的罵酒井宏樹是「中國狗屎」，借此反擊自稱是種族歧視「受害者」的尼馬，其實自己亦其身不正。

狗屎都算, 被中國人先係侮辱

屌你屈人支那狗衰撚過叫黑鬼MONKEY NIGGA啦
尼馬死全家啦

啱
慘過食屎

駁唔到

日本仔：尼馬好惡毒,寧願俾人鬧力架同蘿蔔頭

話人係中國人仲難聽過粗口

屁馬自己都成隻馬騮咁笑人猴子

屌你老母屁鹿 依句難聽過粗口

明明係Alvaro Gonzalez
Soberon係母姓

做咩係都要人跟阿媽姓

內馬爾

證明蝗蟲同日匪同種

內馬爾識波到